唔怪得香港無曬黑社會

以前d香港人大膽d 特別係黑社會
話打你就打你
話麻包袋就麻包袋
出黎行講口恥
話左陷家剷就一定要陷家剷

咁樣對家先會驚 先會乖乖地
依家香港人軟弱 得個講字
麻包袋又無
講經咩

人地咪肆無忌憚囉

試下你打份工有機會陷家剷 你仲敢唔敢亂黎

現今香港人就係無膽 出去鳩企
算啦 等BNO移民啦

大家請自重 要知道自己既位置同埋弱點
唔好再呈強呃自己

啲黑社會收編咗

堆professional 一有案底會釘牌 你話呢

黑社會當哂差

呢個真，以前讀書成日吹雞接人放學果班做哂散仔

最敢打人果d 係曬對家到

點撚樣玩

阿飛與阿基 關公段說話應驗了

樓主痴線on99
721班黑底係咩人黎㗎

黑警黎 唔算黑社會
比黑社會更賤更無恥既物種

黑應社會去哂拍戲

樓主覺得d黑社會去晒邊？？

做晒狗了

冚家剷

最撚軟弱咪係你囉. 只懂匿埋係 LIN 登打飛雞